用一句歌詞表達你而家既心情

極固執的如我 也會捱不下去
每天扮著幸福始終有些心虛

以進民國 以進大同

如想見卻不可以再遇

我在旅行中釋放掉回憶 沒傷心 也沒有顧慮

仆街 好撚恐怖 我岩岩先聽完

如果想開心，為什麼需要等，你是神話的聲音，我眼睛想旅行

即使再見面 成熟地表演 不如不見

如愛要老實為何自欺

當你感到無力軟弱 徹記不怪宿命

來不及再轟轟烈烈
就保留告別的尊嚴
我愛你不後悔也尊重故事結尾